D印尼口罩出貨量咁驚人 送比你都唔敢用啦

啤個形狀出黎就話防菌醫用

廿幾日冇出過門口

有啲印尼本地嘅人都唔多會用，有啲所謂印尼牌子，好多印尼本地人都未聽聞過存在...

武漢肺炎印尼仍「0」確診衛生部：檢測費用太貴我們沒做

呢D第三世界國家衛生水平

其實真係3層野夾實佢架咋

你買到果3層布料, 再用釘書機釘住加條橡根掛耳, 效果差唔多

有無圖

好撚多隻牌子NOW 有成7 8個牌

依家印口畢=印銀紙 老閪都鳩出貨啦

最撚癲係有間廠成立左3日就出到貨

勁薄，有兩盒，唔知帶唔帶好

根本唔係高科技野，有個種材料分層叮埋一齊咪得

咁好坦白，爆煲之前

香港有幾多人識NASK？

利申: 都係爆煲之後先識

只會簡 sensi skrineer onemed依三間廠出

送左比樓下班廢老等佢地中肺炎

男朋友本身返工用過 宜家連買都買唔到

樓上 1蚊5個 要自己去拿， 厄like, click rate
剩係話3層 完全唔講防到d乜

sensi都幾薄下

sensi surgical face mask 都ok既
戴過最厚係驚安殿堂自家出果隻